Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (janeiro e fevereiro de 2021)
Slug: new-developers-2021-02
Date: 2021-03-23 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Translator:
Status: published


Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Desenvolvedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Nicholas D. Steeves (sten)
  * Nilesh Patra (nilesh)
  * David Suárez Rodríguez (deiv)
  * Pierre Gruet (pgt)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Mantenedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Antonio Valentino
  * Boian Nikolaev Bonev
  * Filip Hroch
  * Maarten L. Hekkelman
  * Xialei Qin
  * Xiang Gao

Parabéns a todos(as)!

